政府最快下午公佈是否延遲選舉

得啦仆街 睇住黎食嘛

挑

是但啦 你都dq咁多人囉，我想投嘅人都冇得投